---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4386"
date: "2007-10-23T20:28:45"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
... Und ich dachte schon "das kennst du doch..." :-)
Auf deine Erfahrungen mit der Achse bin ich ja gespannt. Ich hab sie nur bis zum ft-Reifen 65 ausprobiert, und da war es schon ziemlich an der Grenze.

Der graue BS30 links unten hat auch schon viel erlebt, oder ;-) ?

Gruß,
Harald